英鎊走勢

英國成功脫鈎後英鎊應有睇頭

咁你all in左未

英鎊升
美金跌

高位派貨

有幾日蜜月期，跟住就插水！

會唔會上返12,13蚊

我認為長遠有機會因為英鎊相對於歐羅經濟實力強得多，她沒有被希臘土耳其咁拖累

9個幾冇入

1.36, 幾時回返d比我入

All in左800幾個

8百幾萬英鎊

幾錢换？
我有800個港紙想換

有400個早兩三個月前換
好似10.1
有啲之前10.3x
依家10.5X喇

唉屌
唔換我驚再升

只有升唔會跌

又升

應該好快上11蚊

上年狗安法因為要開Barclays 離戶
$10.0高J咗25000鎊

不過放咗入去換唔返USD

10蚊唔算高追啦

平均入定d啦
應該keep住會上, 之前10個陣入左少少
當拉低個均價

10蚊入左17萬HKD
仲有10萬HKD諗住等佢脫完歐先再換
點知升咁多